[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/521225474", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/520617016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/500234098", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/504916533", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u5f88\u8d35\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/518770065", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300632497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300632497/answer/521619249", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u53bb\u4e16\u4eab\u5e74 94 \u5c81\uff0c\u8001\u7237\u5b50\u300c\u6b66\u4fa0\u300d\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u5982\u4f55\uff1f\u5bf9\u51e0\u4ee3\u4eba\u4ea7\u751f\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43344428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43344428/answer/490973860", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5982\u6765\u62a5\u4ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300632662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300632662/answer/521634673", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5148\u751f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/518433737", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41837773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41837773/answer/440156174", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u5bf9\u7ae0\u91d1\u83b1\uff08\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff09\u7684\u8bc4\u8bba\u4e3a\u4f55\u51fa\u73b0\u5982\u6b64\u5927\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/519885243", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297678755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297678755/answer/506412570", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u864e\u6251\u7f51\u53cb\u53eb\u505a\u201c\u52a0\u62ff\u5927\u7535\u9cd7\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299702105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299702105/answer/519892250", "content": "\nig3:0\u5b8c\u80dcG2\uff0c\u95ef\u5165\u51b3\u8d5b\uff0cUZI\u7684\u5904\u5883\u662f\u5426\u4f1a\u66f4\u8270\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/520783713", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51813005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51813005/answer/516463412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u5fae\u535a\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e9b\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/507297809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299372102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299372102/answer/520327305", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684RNG\u771f\u7684\u914d\u5f97\u4e0amlxg\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288455574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288455574/answer/519728087", "content": "\nIG\u4e0a\u5355The Shy\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/515443441", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/499795097", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21163693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21163693/answer/518646678", "content": "\n\u8a79\u59c6\u00b7\u5170\u5c3c\u65af\u7279\uff08Jaime Lannister\uff09\u7a76\u7adf\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/521028570", "content": "\n\u300c\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/502688508", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u523b\u677f\u5370\u8c61\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299262166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299262166/answer/519896969", "content": "\n\u4ece\u5e02\u503c\u548c\u5f62\u52bf\u770b\uff0c\u76ee\u524d\u817e\u8baf\u5df2\u843d\u540e\u4e8e\u963f\u91cc\uff0c\u672a\u6765\u7684\u4e24\u9a6c\u4e4b\u4e89\uff0c\u9a6c\u5316\u817e\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6253\u5f97\u8d62\u9a6c\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300560092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300560092/answer/521404092", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u52c7\u58eb 149:124 \u5927\u80dc\u516c\u725b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c64\u666e\u68ee\u7834\u7eaa\u5f55\u7684 14 \u8bb0\u4e09\u5206\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56716848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56716848/answer/520371830", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/518695606", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/519363625", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47987880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47987880/answer/520760797", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e2f\u73e0\u6fb3\u5927\u6865\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300632497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300632497/answer/521647441", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u53bb\u4e16\u4eab\u5e74 94 \u5c81\uff0c\u8001\u7237\u5b50\u300c\u6b66\u4fa0\u300d\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u5982\u4f55\uff1f\u5bf9\u51e0\u4ee3\u4eba\u4ea7\u751f\u4e86\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/520260717", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/520750141", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295971839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295971839/answer/521061517", "content": "\n\u5b69\u5b50\uff08\u672a\u6210\u5e74\uff09\u6709\u62bd\u70df\u7eb9\u8eab\u53bb\u9152\u5427\u591c\u5e97\u7684\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u903b\u8f91\u80fd\u8fc5\u901f\u51fb\u57ae\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/516985313", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/520394773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/519473679", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298478848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298478848/answer/520050267", "content": "\n\u77e5\u540d\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/519147012", "content": "\n25\u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/521141329", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20196544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20196544/answer/519234934", "content": "\n\u5982\u679c\u57281500M-2000M\u8303\u56f4\u5185\u6210\u529f\u72d9\u6740\u4e86\u76ee\u6807\uff0c\u90a3\u4e48\u51ed\u501f\u5f53\u524d\u56fd\u5185\u5211\u4fa6\u7684\u6c34\u5e73\u80fd\u7834\u6848\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19915870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19915870/answer/518921623", "content": "\n\u5438\u6bd2\u4e0a\u763e\u6709\u591a\u96be\u6212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/519571183", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/519915623", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298422066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298422066/answer/519662464", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u753b\u5bb6\u9700\u8981\u624b\u7ed8\u7f8e\u5143\u6bcd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/510607024", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/514244315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60936572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60936572/answer/505162336", "content": "\n\u5947\u8469\u8bf4\u59dc\u601d\u8fbe\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e48\u9ad8\u4eba\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298066107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298066107/answer/517556691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u60c5\u613f\u76f8\u4fe1\u652f\u4ed8\u5b9d\u9526\u9ca4\u662f\u5185\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/469249163", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297210419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297210419/answer/518617692", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u89c1\u7684\u6700\u591a\u7684\u978b\u662f\u54ea\u4e00\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33828620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33828620/answer/518178806", "content": "\n\u53bb\u5929\u6d25\u4fdd\u7a0e\u533a\u4e70\u5e73\u884c\u8fdb\u53e3\u8f66\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/508372610", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292282253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292282253/answer/517217342", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7a7a\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298066107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298066107/answer/510755091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u60c5\u613f\u76f8\u4fe1\u652f\u4ed8\u5b9d\u9526\u9ca4\u662f\u5185\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264939666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264939666/answer/510577158", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296747117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296747117/answer/505991784", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5b8c\u5168\u6309\u539f\u8457\u62cd\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/499425229", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295971839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295971839/answer/507359739", "content": "\n\u5b69\u5b50\uff08\u672a\u6210\u5e74\uff09\u6709\u62bd\u70df\u7eb9\u8eab\u53bb\u9152\u5427\u591c\u5e97\u7684\uff0c\u7528\u4ec0\u4e48\u903b\u8f91\u80fd\u8fc5\u901f\u51fb\u57ae\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297262276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297262276/answer/507410900", "content": "\n\u7ec3\u6cf0\u62f3\u4f1a\u77ed\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/499929226", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293573038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293573038/answer/499865321", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/490011212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61970061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61970061/answer/496524007", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u592e\u7535\u89c6\u53f0\u4e3b\u6301\u4eba\u6492\u8d1d\u5b81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296180682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296180682/answer/500521513", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u6740\u5165steam\u70ed\u9500\u699c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/481820796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293573038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293573038/answer/496614189", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u7389\u7687\u5927\u5e1d\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278469717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278469717/answer/477102151", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492110386", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/472300961", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/488927330", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/467789474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61295793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61295793/answer/472206933", "content": "\n\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff0c\u54ea\u4e2a\u516c\u53f8\u66f4\u4f1f\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/475916390", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287227634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287227634/answer/453925691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\u6ca1\u6709\u9a6c\u4e3d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30196513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30196513/answer/476520934", "content": "\nC++ \u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292017382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292017382/answer/479603348", "content": "\n\u72ec\u81ea\u5728\u5916\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u9632\u8eab\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49923005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49923005/answer/458431124", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u5982\u4f55\u907f\u514d\u88ab\u7a0b\u5e8f\u5458\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287254791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287254791/answer/466099701", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u558a\u8bdd\u5468\u661f\u9a70\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/474365446", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/519705044", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286852301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286852301/answer/469392749", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4eba\u4e0d\u9002\u5408\u505a\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/447580613", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290268306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290268306/answer/473148286", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5b66\u7b97\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298864590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298864590/answer/514894307", "content": "\n\u534e\u4e3aMATE20 PRO\u8fd8\u662fiPhone XR?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279383125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279383125/answer/517876261", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e9b\u5973\u535a\u58eb\u90fd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u5979\u4eec\u6bd5\u4e1a\u90fd\u5e72\u4ec0\u4e48\u53bb\u4e86\uff1f\u8fc7\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292743505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292743505/answer/518040033", "content": "\n2018 \u5e74 10 \u6708 25 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u5c0f\u7c73 MIX3 \u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35351736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35351736/answer/465301883", "content": "\n\u6d17\u8863\u673a\u6d17\u5185\u8863\u5185\u88e4\u978b\u889c\u7b49\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/443289109", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287399/answer/460423246", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d22\u52a1\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8d22\u52a1\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279335325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279335325/answer/455619121", "content": "\n\u897f\u65b9\u9752\u5e74\u751f\u6d3b\u4e2d\u666e\u904d\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u56f0\u60d1\u548c\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268740381/answer/446265542", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28222485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28222485/answer/441538590", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/492504580", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26244602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26244602/answer/435471012", "content": "\n\u8bfb\u4e66\uff08\u9605\u8bfb\uff09\u4f1a\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300561602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300561602/answer/521291670", "content": "\n\u513f\u7ae5\u88ab\u9650\u9ad8\u6746\u649e\u51fb\u5934\u90e8\u81f4\u6b7b\uff0c\u6b64\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5f52\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876866/answer/504772498", "content": "\n\u5728\u7559\u5b66\u884c\u674e\u7bb1\u4e2d\u4f60\u6700\u540e\u6094\u4ece\u5185\u5730\u5e26\u53bb\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300561602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300561602/answer/521443926", "content": "\n\u513f\u7ae5\u88ab\u9650\u9ad8\u6746\u649e\u51fb\u5934\u90e8\u81f4\u6b7b\uff0c\u6b64\u4e8b\u4ef6\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5f52\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/521095178", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/520481975", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295049197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295049197/answer/518766423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u6279\u8bc4\u5218\u6148\u6b23\u7684\u4e09\u4f53\u6587\u7b14\uff1f\u80fd\u7528\u7f51\u6587\u7c7b\u6bd4\u5417\uff1f\n"}]